[求救]telegram壞鳩左

今朝電話無喇喇熄左
開返之後telegram就開始怪怪地
私chat ok
gp chat就睇唔撚到
聯絡人list閃下閃下
撳到入去都係一片空白
但又有通知

之後仲擅自改左我background
聯絡人個名冇左
私chat 唔可以引用回覆
睇相睇入去就一片黑

最恐怖嘅事我諗住web版開
fail左兩次 佢就話我活動得太頻繁
叫我遲啲再試
但遲咗成個鐘都唔撚入到 會唔會之後都唔得

跟住我去咗睇吓點樣聯絡telegram
只係搵到fb 已經講咗咩事但係都無人應我

利申 冇backup
delapp record會冇哂？

求指教

推

有冇試下logout再login呀

又真係得咗喎